{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_005226",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42040&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "순천 현우당펜션 운영 정책"
    },
    "text": "ご予約のお知らせによってチェックインは午後3時から可能で、チェックアウトは午前11時までです。 追加で人数が増える場合は、ペンションに事前連絡が必要です。 基準人数を超えると別途費用が発生する場合があり、最大人数を超える場合は入室できず、払い戻しもできません。 ペット同伴の場合はペンションが許可するペンションでのみ入室可能で、拒否された場合にも払い戻しはできません。 宿泊施設は青少年男女同室での宿泊が禁止されており、未成年者の予約と利用も宿の規定に基づいて決定されます。 次のお客様のために入室と退室時間を正確に守ってください。 客室と周辺施設の毀損や紛失はお客様の責任であり、損害賠償の責任を負うことがあります。 直火方式で魚や肉を焼くことは許されず、個人的な炊事道具は搬入が禁止されています。 客室内では喫煙が禁止されており、指定された場所を使用してください。 他のお客様に迷惑をかけるような娯楽、飲酒、高声放歌はご遠慮ください。 リアルタイム予約の際に二重予約が発生することもあり、この場合は全額払い戻しが可能です。 ペンションの期間未確定により料金や料金表が間違って反映される場合には、自動予約がキャンセルされ、正常に再予約することができます。 予約した客室ではバーベキューが楽しめます。 バーベキューの利用価格は4人基準で20,000ウォンで、現地で決済してください。 客室は禁煙で、駐車が可能です。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは午後3時から可能で、チェックアウトは午前11時までです。"
        },
        {
            "question": "追加の人数が増える場合はどうすればいいですか？",
            "answer": "追加の人数が増える場合は、ペンションに事前連絡が必要です。"
        },
        {
            "question": "最大人数を超えるとどうなりますか？",
            "answer": "基準人数を超えると別途費用が発生する場合があり、最大人数を超える場合は入室できず、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて行ってもいいですか？",
            "answer": "ペット同伴の場合はペンションが許可するペンションでのみ入室可能で、拒否された場合にも払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "未成年者の予約と利用は可能ですか？",
            "answer": "宿泊施設は青少年男女同室での宿泊が禁止されており、未成年者の予約と利用も宿の規定に基づいて決定されます。"
        },
        {
            "question": "客室と周辺施設の毀損や紛失についてはどうなりますか？",
            "answer": "客室と周辺施設の毀損や紛失はお客様の責任であり、損害賠償の責任を負うことがあります。"
        },
        {
            "question": "客室内で料理をすることはできますか？",
            "answer": "直火方式で魚や肉を焼くことは許されず、個人的な炊事道具は搬入が禁止されています。"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙はできますか？",
            "answer": "客室内では喫煙が禁止されており、指定された場所を使用してください。"
        },
        {
            "question": "他のお客様に迷惑をかける行為は禁止されていますか？",
            "answer": "他のお客様に迷惑をかけるような娯楽、飲酒、高声放歌はご遠慮ください。"
        },
        {
            "question": "予約のキャンセルについて教えてください。",
            "answer": "リアルタイム予約の際に二重予約が発生することもあり、この場合は全額払い戻しが可能です。"
        },
        {
            "question": "ペンションの料金に間違いがあった場合はどうなりますか？",
            "answer": "ペンションの期間未確定により料金や料金表が間違って反映される場合には、自動予約がキャンセルされ、正常に再予約することができます。"
        },
        {
            "question": "バーベキューを楽しむことはできますか？",
            "answer": "予約した客室ではバーベキューが楽しめます。バーベキューの利用価格は4人基準で20,000ウォンで、現地で決済してください。"
        },
        {
            "question": "客室での駐車は可能ですか？",
            "answer": "客室は禁煙で、駐車が可能です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 445,
        "QA": 595
    }
}